點解姚松炎唔參加番佢個功能組別補選，要去九西補選？

姚松炎唔去番佢個功能組別補選，揾司馬文去選，但係司馬文都冇相關界別的專業資格，而姚松炎自己就走去九西補選，唔係好怪咩？

睇番姚松炎當初之所以能在其功能組別當選，係因為其界別2016選舉建制派内訌，佢漁人得利。(當年謝偉銓得票2009,政協委員林雲峯得票1235,姚松炎得票只有2491,即是建制派 vs反建制 係3244票 對 2491票)

泛民知道姚松炎 1 on 1 謝偉銓 會輸，所以叫佢去九西補選，派司馬文去選，增加佢的知名度，幫佢下屆參選鋪路。

我講錯d咩，講漏d咩，大家隨便更正，多多指教。

冠冕堂皇吞左游蕙禎個位

因為今次保皇會出一個
唔會漁人得利